+++
title = "分配项目（Alpha）"
description = "成功绑定项目管理账号后，分配对应的 Jira 项目"
weight = 5
+++

成功绑定项目管理账号后，分配对应的 Jira 项目。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **项目**。

2. 在项目页面，单击要分配 Jira 项目的 ***项目名称***。

3. 在项目页面的导航栏，单击 **DevOps 工具链**。

4. 在分类中选择 **项目管理** 筛选出所有项目管理工具，单击要分配项目的 ***项目管理工具名称*** 图标。

5. 在 **分配项目** 弹框，从下拉菜单中选择一个或多个项目。

	**提示**：
	
	* 若工具集成时填写了访问地址，平台支持跳转到 Jira 平台新建 Jira 项目，Jira 项目新建成功后，点击选择框选择 Jira 项目。

	* 若工具集成时未填写访问地址，则平台不支持跳转到 Jira 平台新建 Jira 项目。
		
7. 单击 **更新**。  
更新后，需要等待一段时间，分配的 Jira 项目会显示。